撐侵嘅你唔使灰心， 因為侵侵仲有招必未出

就係跪喺拜登面前求佢讓俾佢做

唔怪之得你老細肯比你開工

我同幹部friend底，想幾時開工就幾時開工

幹部 幹你老母